邊個泛民轉軑 個個就係鬼

企硬

五大訴求 缺一不可

星期六日 出街 一家要跳閘

唔需要比錢佢賺

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

你屌泛民你就係水泥隊 你係熱狗 你係熱普城 咪撚分化

push

五大訴求 缺一不可

我只係聽到777要清算我地

唔岩就要屌
邊個轉軚就同白頭佬一樣

Push

now 直播台話民主派6:15見記者

好快白頭佬又會再選返入去

泛民試下再出賣香港
我地連登仔一定要你票債票償

熱狗 熱普城 水泥隊 分化撚

泛民阻膠 直接掟埋落垃圾桶

跳閘!!!